每次唱K唱到無歌詞部分 可以做咩野舒緩到尷尬氣氛

除咗講山頂既朋友你哋好？
無野唱 拎支咪對成班fd子好老尷

扮唱到口乾飲兩啖嘢

最老尷係d frd掛住傾計
自己唱得幾好聽都冇人理

有幾老尷呀on9?

點煙

可能係難聽先去傾計唔聽？

學人地同粉屎握手咁同你啲朋友續個握手

不停唱woo wuuu亂叫， 轉咪扮型/ 乾杯

逐

你可以學演唱會咁
叫hi hi hi hi

對住佢地講:黎,我地一齊唱

㩒個cut制

一定係 唱得好聽既自然會留心聽甚至讚你, 如果你唱緊個陣個個掛住講野傾電話呀做自己野, 自己心中有數啦

緊係食下野啦

用支咪嗌大話骰

跳舞

屌閪

我唱k係唔會有尷尬既時候
因為每次唱k都係我既演唱會

beatbox

背三字經

唉!